其實呀joe 個app仲係好鳩

但會慢慢等待

咁你仲係到做乜

威撚左一日
多返少少人就開始多bug

可能請左打手check bug

呢邊就app好用
嗰邊啲post就高質

真係世事無完美

兩邊都上晒味完美囉

Hkg Plus 最好
用高登po but hkg Plus app

Hkg+ 個時可以用黎睇thisav

最衰plus 仔cache

呢邊d post好高質喎
成日都有得睇人玩咩佳佳熙熙

最衰柒租貪廣告費
如果唔係乜事都冇

唔用cache會同高登一樣慢

呀祖不如請我搞app好過 仲係太鳩 除左介面都順暢左 其他細節仍然垃圾

你真心覺得高質？

舊登又有幾高質呀
嗰陣日日熱狗鍵國洗版互片
依家就唔知喇，有冇人開po都唔知

咪係，熱登真係好垃圾，全盛期過百熱狗打手
呢邊低質唔代表嗰邊高質

阿joe 話唔俾cache, 係因為有d post delete左
但其他app cache 左仲睇到
搞到舊登俾人告

撈緊喇

果時牙祖衰強硬，又無民心，又hea
Plus 囝有bug必改，回覆又快

辣殺
我廿幾個account unbam晒